《紐約時報》專欄作家稱台灣擬空襲福建 國防部駁：不實假消息

美國《紐約時報》專欄作家紀思道（Nicholas Donabet Kristof）近期發表題為「台灣可能是美中戰爭導火線」文章，內容指台灣外交部長吳釗燮曾證實，國軍正針對中國制定「防禦和進攻計畫」，且有高級官員提到，報復手段包括「空襲中國福建省」。不過國防部對此駁斥，不實假訊息。

國防部說，國軍秉「防衛固守、重層嚇阻」之軍事戰略指導，以維護國土主權、自由民主，確保區域和平與台海穩定。此外，面對中共威脅，透過聯合情監偵，國軍能隨時掌握區域情勢及敵情動態，並保持高度警覺，適時應處，以支持防衛構想及確保國家安全。另藉各項戰演訓時機，持續強化國軍建軍備戰能力，國軍有信心有能力保衛國家安全，籲請國人安心。

吳釗燮受訪則說，「國防部會針對不同的想定，制定我們的攻防計畫，確保國家安全。」（政治中心／台北報導）

因為唔止福建？

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

台仔反攻喇!!!!!!!!

係就好，報復福建幫打香港人

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

台仔心諗屌那星曝左光

解放福建
福建獨立

國軍來了...
都係等埋美軍先帶路啦

蔡總統、中華民國的兒女
給予我們軍事訓練好嗎？

梗係唔會認

重啟毒蠍計劃啦
以三峽大壩做重點

中華民國先係正統中國

戰略機密都爆出黎

NYT

上海 北京 三埉大壩 核電廠

中華民國福建省 vs 中華人民共和國福建省

炸撚死曬班福建佬啦

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

真都要話假啦，國防機密

This way